女友病左但唔係佢身邊，可以點做

女友病左但唔係佢身邊，可以點做
佢留係屋企 而我會返工

感建分

叫佢飲多啲水

揾第二個喺佢身邊

等我上去陪佢啦，你比d心機返工

等待有心人回復

po佢地址上嚟
等咁多位巴打幫你照顧佢

叫佢訓教，訓醒前你收工趕到佢屋企咪得

大家都未見家長,不過可以去樓下度搵佢

家長係屋企 佢屋企人照顧咪得囉

點解呢d傻仔post都有傻仔覆?

分手啦
好揀唔揀揀你返工先黎病

諗住推上熱門，份工係五毛

根本冇諗過樓主感受臭雞

但我既擁抱可以增加佢D溫暖

病左仲要人地落樓吹風
為下人著想啦

佢唔係普通傷風感冒果D,只係牙痛

飲多啲 暖水

樓主on9黎 大家唔使覆

頭先去佢樓下,佢唔肯落黎見我

咪就係
覆嗰個正一傻仔

派緊帽